{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on neli ratast ja ma sõidan mööda teed, viies inimesi ühest kohast teise. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🛣️ Ma sõidan peamiselt kõvakattega teedel."},{"text":"👨‍👩‍👧‍👦 Olen populaarne valik pere reiside jaoks."},{"text":"⛽ Minu mootor vajab kütust, et töötada."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6C1CD","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja ma liigun, kui sa pedaalid. Sa saad minuga sporti teha või sõpradega sõita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"👧👦 Minuga õpitakse sõitma juba varases eas."},{"text":"💪 Minu liigutamiseks pead kasutama oma jalalihaseid."},{"text":"🔔 Sa saad minuga helistada, et teisi hoiatada."}],"options":[{"label":"Roller","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6C1CD","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma ujun vee peal ja viin inimesi või suuri koormaid üle veekogude. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌊 Olen kõige mugavam vees."},{"text":"📦 Võin kanda suuri kaupu."},{"text":"⚓ Mind hoitakse ankrus."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Laev","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6C1CD","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma sõidan mööda spetsiaalseid metallist rööpaid ja mul on palju vaguneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🛤️ Minu teekond on kindlaks määratud raudteerööbastega."},{"text":"🚝 Olen pikk ja viin paljusid inimesi."},{"text":"🧑‍🚀 Reisijad sisenevad ja väljuvad minu pealt jaamades."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Metroo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6C1CD","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on tiivad, aga ma ei ole lind. Ma lennutan inimesi riikide vahel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Tavaliselt olen ma pilvede kohal."},{"text":"🛬 Ma vajan õhkutõusmiseks ja maandumiseks lennurada."},{"text":"💺 Ma võimaldan mugavalt kaugele reisida."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Õhupall","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6C1CD","category":"transport","icon":"🚦"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma teen häält nagu \"Hau-hau\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma teen erilist häält"},{"text":"🏠 Ma elan sageli inimeste juures kodus"},{"text":"🦴 Mulle meeldib kondikesi närida"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on teravad küünised ja ma armastan hiiri püüda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤫 Ma liigun väga vaikselt"},{"text":"🌙 Ma näen hästi ka pimedas"},{"text":"🧶 Mulle meeldib lõngakeraga mängida"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen väga suur ja mul on pikk lont, millega ma vett joon. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma elan soojal maal"},{"text":"💪 Ma olen väga tugev"},{"text":"👃 Mul on ninast kasvav pikk \"käsi\""}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Elevand","isCorrect":true},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma näen välja nagu hobune, aga mu kasukas on mustvalge triibuline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan Aafrikas"},{"text":"🦓 Mu kasukas on kaetud triipudega"},{"text":"⚫⚪ Mu karv on ainult kahes värvis"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Seebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan puude otsas ja mulle meeldib banaane süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌴 Ma elan troopilises keskkonnas"},{"text":"🤸‍♀️ Ma liigun vilkalt puude vahel"},{"text":"🖐️ Mul on osavad käed"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}]}